西甲最佳後衛華拉尼呢場波到底收左幾多錢

兩球助攻收皇馬皮

兩成曼城迫搶戰術有效，八成拉莫斯背後靈咒怨。

其他人問題佢世一中堅

佢唔派嗰兩球膠咪又係出局

咪係囉
我城有兩個入作客入球
畀你皇馬赢我一比零咁又點?
咪又係要出局
屌你老母臭閪